
                      Muy buena. Emocionante. Te deja con sudores fríos. Con elementos típicos de las películas de terror, pero con el añadido de saber que fue una historia real.
        
            